求各位巴絲打幫我搵佢出黎！！！

咁多位巴絲打幫我搵佢出黎 就係佢攞左我朋友條命 我朋友得17歲 大把世界 就係呢條仆街（名：張斌）攞走左 我朋友係死不瞑目 跪求各位幫手搵佢出黎 見到佢第一時間報警 新聞報既野唔好信啊 事實唔係咁

推

大家幫手推...好驚有下一單發生

其實實情係點

過左羅湖關喎